未來教師帶同結他到尖沙咀碼頭追風

天文台清晨5時20分懸掛8號風球，市區風力開始較強，香港教育大學3男1女生帶同結他，結伴到尖沙嘴碼頭追風，但風力未算強勁。眾人表示第一次追風，原以為會有點風，豈料沒有，唯有唱下歌，「以前睇電視，見到的人會比風吹郁架。」

兵

咁既樣都有兵

你又睇下啲兵咩樣